### 【环球直击】6月27日完整版（1）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月27日讯】【环球直击】6月27日完整版（1）
 </p>
 <p>
  <strong>
   提要
  </strong>
 </p>
 <p>
  安徽异议人士
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/沈良庆.htm">
   沈良庆
  </span>
  遭中共逮捕
 </p>
 <p>
  家属获监狱通知会见
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/王全璋.htm">
   王全璋
  </span>
  网民遭软禁
 </p>
 <p>
  重申撤回修订案 香港警民对峙一夜
 </p>
 <p>
  G20峰会
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川习会.htm">
   川习会
  </span>
  敲定周六上午
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611984.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611984.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611984.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/29/a102611984.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

